### Gerência de Configuração

Henok Pontes Teixeira - 508112
Engenharia de Software - 4º Semestre


- Modificação solicitada na A6, pt 2 (modificar este arquivo na branch 'main');
- Modificação solicitada na A6 (criação de branches);
